Kay《一個女人和浴室》MV

Kay嗰件睡衣加個姿勢真係好有女人味，好正⋯⋯

古天樂?

我睇唔清楚，有人話Eason

開唔到

佢地del完又再上傳過